過咗返工時間唔好搞交通喇，目標唔係搞打工仔

朝早返工時間令到全香港遲咗半日先開工
咁先會令到資方成本大增，佢地先會同政府施壓
只要人多搭港鐵遊車河，架車站站都上唔到客
咁就越多人上唔到車
我地唔需要阻礙車門關閉，只要人多遊車河
已經夠沿途各站爆人要落閘

你搞到人收唔到工政府同老闆唔會有影響架
係要返工時間呀

無錯 重點係d 公司同老細
過左上晝 地鐵點塞佢地理條撚咩
再講一次
重點係d 公司同老細 唔係市民呀
唔好四面樹敵 重演14年失敗呀

推推推推推